［進修］有D後悔讀Master

利申90後 工程狗
果陣讀完HD 出黎做野讀左3年PT degree
然後依家再報左Taugh Master讀左頭一個Sem 有D攰 就算有毅力都用曬係degree果一期到 開始後悔自己點解要繼續讀

Taught master

手快快打錯 sorry

香港 d master 真係用嚟見工/升職睇吓
真係無謂嘥氣

我黎緊都準備讀 放工已經好累 唔知頂唔頂到

Pass就算

勸世

聽日又要交Assignment啦

quit

講明tough master 係你自己要讀啫
加油啦

工程界有牌乜都真
無牌乜都假

個post應該改［進諫］

有諗過 襯未踩到咁深 不如走人算

其實真心香港讀嚟無，你拎依家呢10幾萬做其他野重好

唔係交咗太多學費就quit啦
越踩越深就返唔到轉頭

Full time master ?

Pt

Pt master Civil distin 留名

而家仲要堂堂ZOOM 識堆網友有鬼用

為咗呃班無能力嘅HR , 呃到佢地俾多一兩千你